香港人眼中嘅劣食，但係嚮外國人眼中嘅美食.

例如翠華，蘭芳園，珍妮曲奇.....比我地評為劣食，
但香港人去到外國食當地D「美食」，外國人會唔會覺得我地係食緊劣食呢？

其實唔一定係劣食，只係貴姐

調轉咪一樣

有一集running man，有隊人黎香港比賽，走入去食「小雨天」個個大叫：好味呀
我心諗，咁重味精實好味啦 ，我次次食完個口同我銀包一樣咁dry.

遊客都只係可以跟介紹,你咁巴閉唔係去到邊都知當地人先知既"隱世小店"呀?

可能我地去旅行食過啲其實都係劣食